Facebook 用H-1B簽證請中國人搞審查 黃世澤幾分鐘

#Facebook #H1B #人工智能

Facebook 用H-1B簽證請中國人搞審查
黃世澤幾分鐘
20201021

martin oei
86K subscribers

#Facebook #H1B #人工智能
00:00 Facebook 用H-1B簽證請中國人搞審查
00:24 Facebook嘅言論審查機器學習工程班友係攞 H-1B簽證中國人
05:34 要Facebook解僱中國搞Machine Learning員工
10:12 Facebook呢啲矽谷公司都貪婪成性
16:35 Trump如果連任會整頓Social Media公司
#共產黨 #機器學習 #審查 #Trump #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家